---
header:
  lang: fa
  slug: /about
  title: "درباره ما"
  desc: "ما می‌خواهیم به تیم‌های سراسر دنیا کمک کنیم با همکاری آسان‌تر به بهره‌وری بیشتر برسند. با تیم ما بیشتر آشنا شوید."
body:
  header: "باحال‌ترین تیم نرم‌افزاری دنیا"
  team:
    -
      name: "فرهاد هدایتی‌فرد"
      jobTitle: "بنیانگذار و مدیرعامل"
      twitter: "https://twitter.com/farhad_hf"
      linkedin: "https://ir.linkedin.com/in/fhedayatifard"
      front: "farhad-front"
      back: "farhad-back"
    -
      name: "کاظم کشاورز"
      jobTitle: "بنیانگذار و مدیر فنی"
      twitter: "https://twitter.com/_otik"
      linkedin: "https://ir.linkedin.com/in/keykakito"
      front: "kazem-front"
      back: "kazem-back"
    -
      name: "همایون هدایتی‌فر"
      jobTitle: "مهندس محصول"
      twitter: "https://twitter.com/hmn_hf"
      linkedin: "https://ir.linkedin.com/in/hmnhf"
      front: "homayoun-front"
      back: "homayoun-back"
    -
      name: "آزاده نوربخش"
      jobTitle: "مدیر موفقیت مشتریان"
      twitter: "https://twitter.com/azazadeh"
      linkedin: "https://ir.linkedin.com/in/azadehnourbakhsh"
      front: "azadeh-front"
      back: "azadeh-back"
    -
      name: "سینا صباغ"
      jobTitle: "مدیر مارکتینگ"
      twitter: "https://twitter.com/sinasabbagh"
      linkedin: "https://ir.linkedin.com/in/sina-sabbagh-b566b896"
      front: "sina-front"
      back: "sina-back"
    -
      name: "روزبه میرزایی"
      jobTitle: "توسعه کسب و کار"
      linkedin: "https://www.linkedin.com/in/roozbeh-mirzaee-97810812a"
      front: "roozbeh-front"
      back: "roozbeh-back"
    -
      name: "امیرحسین اقدسی"
      jobTitle: "توسعه کسب و کار"
      twitter:
      linkedin:
      front: "amirhossein-front"
      back: "amirhossein-back"
    -
      name: "علی فضائلی"
      jobTitle: "مدیر محصول"
      twitter:
      linkedin:
      front: "ali-front"
      back: "ali-back"
    -
      name: "امیرعلی ساری‌اصلانی"
      jobTitle: "کارشناس مارکتینگ"
      twitter:
      linkedin:
      front: "amirali-front"
      back: "amirali-back"
    -
      name: "نگار گلجان"
      jobTitle: "کارشناس فروش"
      twitter:
      linkedin:
      front: "negar-front"
      back: "negar-back"
    -
      name: "مهرداد اسدی"
      jobTitle: "کارشناس موفقیت مشتری"
      twitter:
      linkedin:
      front: "mehrdad-front"
      back: "mehrdad-back"
    -
      name: "مهرداد محمدی"
      jobTitle: "کارشناس موفقیت مشتری"
      twitter:
      linkedin:
      front: "mehrdad-front"
      back: "mehrdad-back"
    -
      name: "بیلبو"
      jobTitle: "مِه!"
      front: "bilbo-front"
      back: "bilbo-back"
  mission:
    header: "ما که هستیم و چه می‌خواهیم؟"
    body: |
      ما اعتقاد داریم که راهکار واقعی ایجاد تیم‌هایی با عملکرد بالا، همکاری تیمی است.<br/><br/>
      ما می‌خواهیم به تیم‌های سراسر دنیا کمک کنیم تا با همکاری آسان، به بهترین عملکرد و بیشترین بهره‌وری برسند. اما به خوبی می‌دانیم، یک ابزار قدرتمند به تنهایی کافی نیست و خیال‌های خوب فقط وقتی عملی می‌شوند که فرهنگ کاری هم متحول شود.<br/><br/>
      برای همین ما همیشه دو هدف را دنبال کرده‌ایم:<br/>
        - توسعه یک نرم‌افزار حرفه‌ای که همه با آن بتوانند کار کنند،<br/>
        - پژوهش و آگاهی‌بخشی در مورد بهترین تجربه‌های مدیریت و بهره‌وری در سطح جهان<br/>
...
